［妙問妙答］市民：999打唔到咁點呀? 克警：咁點呀 市民：荃灣安唔安全 克警：唔洗答佢Ｅ個問題

市民：999打唔到咁點呀? 克警：咁點呀

市民：荃灣安唔安全 克警：唔洗答佢Ｅ個問題

安唔安全係唔可以講

係時候徹底打倒黑警

[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

可撥

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

垃圾黑警

日日出去發夢咁攰 阿sir同我地輕鬆下姐